如何解決上班時間眼訓到釣魚問題

細公司,唔算好忙,對電腦,ADMIN野好悶,

返工經常都釣魚,

我已經買咗大量零食,但居然試過眼訓到含住粒糖訓咗,

又會瘋狂飲水,但都無用,都係好眼訓

夜晚訓六個鐘度

有咩方法可以坐係位唔訓著

如何解決返工釣魚問題,集思廣益

夜晚訓多d

俾我打

申請調去老細/主管格離

掌上壓

同老闆講
俾晒d野我做

認真 含住啖水

洗面 咖啡 趕期

lm

利申釣緊魚

一訓着就拎界刀界自己一吓

咁我好快入院

認真 我試過

不停含住啖水浪口咁，諗住個口郁下郁下唔會訓

點知真係訓著咗幾秒,

啲水仲要滴咗出嚟，

好彩無俾同事望到我柒相

公司唔忙,仲要好靜,

成個OFFICE無人講野

上網

訓完就唔會眼訓

每日LUNCH TIME食完野一定會訓15分鐘

果15分鐘爽到呢

公司冷氣又足

張櫈又有得較到挨後

直接每2~3小時入廁所訓15分鐘

做廢青就唔會再出現依個問題啦

拉筋

睡覺

最難頂係食完飯後眼訓果下

想訓就訓

屌我都有依個問題
坐得太耐又有冷氣真係頂唔順架
上連登睇埋戲都係忍唔住訓

通風問題

解決提出問題嘅人，所以你要辭職

飲咖啡

應該會係口角漏出嚟

解決唔到 你不如諗下點樣可以恰陣又唔俾人發覺

上連登扮工咪唔會悶到訓

咖啡, 能量飲品, 維他命 B & C, 硫辛酸

釣緊魚既時候見到呢個post
試下含水個方法先
而家眼訓到有張床比我訓我應該可以即時入睡

從源頭解決，早d 訓， 放工做下運動。一至5你係俾曬公司， 星期6日先好做自己喜歡既事

認真我都有樓主個問題
試過含住咖啡照訓著
直接嘔晒落白恤衫
之後扮到瀉

身體差，做運動

咦有機會!!!

以前會KEEP住做運動

最近太熱放棄咗

就覺得好攰

巴打雖然你講嘅嘢無錯

但難聽過粗口

啱啱出去洗咗個面,再係窗口吹咗一吹塊臉,

精神咗不少

而家食緊香口膠吊命

但我上連登俾人捉到可能以後可以全職上連登

訓多兩三個鐘

坐直啲個人

太熱咪入室內體育館跑囉

lunch食少啲澱粉質

中晒,食超多飯

好鍾意食飯

又嚟

朝早返工到而家一路釣魚，一樣公事都未做過

巴打夜晚訓幾多個鐘?

訓教果時企一企起身咪得囉

聽歌/電台找啲寄托、

最好係類AirPod 單耳。

沒咁阻眼